求5-6k 砌機list

7k都得 只求玩到cs呢d fps game

上面條友咁仆街既 樓主你得罪左佢?btw

CPU Intel® Core™ Kabylake i5-7500 3GHz 6M Cache 4 Core 4 Thread LGA1151
Motherboard MSI B250M MORTAR
RAM ADATA Premier DDR4 2400MHz 8GB X 2
HDD WD Blue WD10EZEX 1TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD
SSD Intel SSD 600p Series M.2 2280 256GB
Display card GALAX GeForce® GTX 1060 OC 6GB GDDR5
Case Antec GX330 Window Gaming ATX Case - Black
PSU Antec NeoEco II 450W NEO-ECO2-450

玩到CS GO就得?
砌i7文書機,第時想玩大作加張GTX1070或者效能差唔多嘅顯示卡

先唔講我條list都係6.5k,樓主減條ram就6.1k,你出apu比人仲乜9?仲比9代卡人,幫人清貨啊? 定係你係某屋邨電腦鋪老板,出開水魚list啊?

同求砌機for 畫3D圖
筆直7000左右

擺明假膠啦
btw
一打唔洗找

7up人list

出amd cpu條友唔該返去高登同七up人班lf2討論啦，今時今日推amd有乜居心？
就算下代amd亦唔見得好好。
而且第十代gtx出左咁耐你仲叫佢賣第九代顯示卡？
九成係店舖打手想厄人清d死貨

有冇留意樓主只係話玩CS?
當佢所講CS=CSGO, HD630 iGPU好似夠晒
不如出i7-7700, B250, DDR4-2400 16GB
火牛俾RM550x,有十年保
其他野大家諗諗佢
顯示卡佢而家冇需要買,第時打大作再加

如果 1080 low setting ok 就出G4600+最cheap mb & ram <--3500左右
否則就出 G4560+RX470 4G +最cheap mb & ram <--4500內

其實csgo好食cpu，如果唔打overwatch建議上i7 反而gpu用1050/470都夠

Onboard都夠玩既
有大作想玩先再買display都得

咁樣買法其實對佢非常唔好
第時佢CPU,顯示卡兩樣都唔夠用就慘

出amd cpu同埋上一代顯示卡已經知最冇料就係你啦
學人講budget?1050ti出面平都只係千一左右，你出張950賣千三就收聲柒少陣啦

樓主都係參考下悠二啲蚊list
2017年仲叫人買950

麥兜,唔好出完超級伏list仲大聲夾惡好喎

仇人？

amd 狗都唔屌

除非Ryzen

將來會唔會upgrade / 點upgrade無人知
所以我會盡量用最少錢達到目標(除非係俾多少少會好好多, 例如1050ti / rx 460-> rx470), 因為upgrade錯 = 浪費, 不如留返d錢做其他野 / 等未來清楚後先upgrade

唔識電腦都知唔會買跑車牛

所以邊個list好

第二條啦，第一條真係伏到痴撚線
2017年叫人買9系 display card

7k包唔包windows? 唔包有啲難

去外國網執條oem key啦

屌apu廢相信冇人有意見 但話zen廢嗰條友係咪戇鳩
利申 intel打手

amd cpu其實幾襟用

利申：舊amd cpu用家，啱啱轉咗i7 7700

佢隻係跑車機箱唔係牛，質素見人見智但比較平

我會覺得你買返i7-7700唔買顯示卡最明智

贊成，玩cs玩得勁嘅人多數開最低畫質。i7 內顯開最低畫質玩應該都冇咩問題
遲啲買張靚顯示卡仲好

玩cs差極都要200fps
起碼要張660/750ti
買張二手用住先

似乎係你唔知玩csgo要求係咩

請解釋紅字

上次我手快打錯字佢捉我字蚤姐，佢除左捉字蚤乜都唔識所以今時今日仲用千三蚊買950

e3 1230v2 推 gtx1070, 係144hz mon 1080p 下推csgo max其實都未必夠做